叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論(179)

《凹嗚狼人殺》是台灣八大電視台旗下節目《娛樂百分百》的一個單元，舊名曾為《94間諜94狂─天黑狼人殺》。
由於收視率高，深受觀眾喜愛及熱烈討論，並成為最受關注的單元，YouTube的點擊率多次超越百萬，因此由不定期播出變成固定單元，甚至幾乎每天播出。

逢星期二至五香港時間21:00，於娛百官方YouTube頻道播出。
歡迎加入直播及賽後覆盤。
逢星期一播放五堅情外景節目《五堅情的五四三》及《叮咚五堅情II》, 請參閱#2

問米佬係羅志祥
Q：為何羅志祥被稱為問米或米爺？
A：因為他是通靈系玩家，經常以問米形式通過靈媒而裸點三狼，詳情請觀看2019.08.16。
米粉請退散

基本專業術語:
閉眼玩家：夜晚未能睜眼採取行動的角色。
民及民以上：身份較好的人（民或神）。
狼殺：意同「刀」，夜裏被狼人殺死。除第一晚以外，被狼殺的玩家不能發言。
自刀：狼人自殺，用以騙取女巫的解藥與信任。
銀水：被女巫救活的人。
金水：預言家查驗的好人，或是場上已經確定的好人。
查殺：預言家查驗的狼人，或被騎士翻牌查驗的狼人。
毒殺：夜裏被女巫毒死，死者沒有遺言且不能使用槍殺技能。
槍殺：意同「帶」，狼王或獵人死亡時可開槍殺人。
認狼：承認自己的狼人身份。
自爆：狼人主動爆出自己的狼人身分後淘汰，使遊戲強制進入黑夜，讓該狼人後置位無法發言。
票死：每天入夜前場上存活者投票，高票者遭淘汰，可發表遺言。
歸票：由存活的末置位玩家歸納狼坑，並建議好人陣營將之票死。
衝票：意同「綁票」，指投票時某幾名玩家有計劃地一起去票同一個人的行為。
抿身分：遊戲一開始玩家確認角色牌後，藉由觀察表情與反應來猜測各玩家身分。
炸身分：假跳神職查殺或報銀水以測試並觀察其表情反應是否像狼人。
丟水包：首日前置位對重視的後置位發言施加壓力，以製造話題。
擋刀：假跳某神職，降低該神職被狼殺的風險。
退水：承認假跳身分。有時被用於宣告退選警長。
聊爆：發言積極但內容或邏輯貌似狼人。
扛推：發言積極且企圖票死好人，被視為狼人的一種表現。
划水：發言內容過於簡略，快速帶過並且未積極尋找狼人。
跟風：發言跟隨其他玩家，未積極提供自己的看法或觀點。
踩：發言時指出某玩家的發言和狀態不好的地方，而懷疑某玩家可能是狼人。
祼點：在第一天沒有資料情況下發言時便點出自己認為是狼人的玩家。
狼坑：發言時列出自己懷疑是狼人的玩家號碼。
容錯率：表示狼坑中某玩家的狼人可能性相對較低。
輪次：1.指遊戲進行時雙方陣營的領先程度。 2.本輪會被考慮票死的玩家。
跳：意同「拍身分」，宣稱自己是某神職或平民。
假跳：不是該身份的人自稱是該神職或平民。
悍跳：狼人假跳神職。
對跳：兩人以上跳同一個神職。
狼互咬：兩隻狼人刻意互踩對方是狼互相攻擊，以誤導好人相信二人並非同伴。
倒鈎：狼人為隱藏身分，故意做出支持好人陣營的行為。
場外：與玩家發言、表情、投票等遊戲本身無關的因素，如夜晚的動靜。
交牌：指狼隊已自知無法獲勝，選擇投降提前結束遊戲。
警下：未曾起身競選警長的玩家，有選出警長之投票資格。
上警：起身競選警長的玩家，無論是否退選，皆無選出警長之投票資格。
警徽流：警長事先宣告未來警徽流向，以便警長死亡不能發言時能透過警徽傳遞驗人訊息。
撕警徽：警長被淘汰時不移交警徽。

網友推薦集數：
Youtube 懶人播放清單：
1. 2018.08.20 風田名言出處
2. 2019.06.07 可能是史上最氣的一集
3. 2019.06.21 警長局+高玩紀卜心
4. 2019.06.28 無上帝視角+高玩配置
5. 2019.08.02 無上帝視角+警長局
6. 2019.09.23 娘娘槍+到底是誰兵變我出處
7. 2019.10.03 鋒澤舞狼出處
8. 2019.11.18 陳零九單人大戰三狠狼
9. 2019.11.29 素人潔米跳神擋刀
10. 2019.12.27 狼王自爆放生女巫嘅結果 (見面會)
11. 2020.01.14 搞笑唱歌局
12. 2020.01.20 小狼扮豬食老虎搞笑英文局
13. 2020.02.06 獵人假穿女巫帶啱風向
14. 2020.02.12 邏輯型狼高玩完美帶風向
15. 2020.02.21 愛神嘅正確玩法
16. 2020.02.25 三狼高玩完美分工秀全場
17. 2020.02.26 (1)騎士前置位發言直接抿中三狼(2)歡樂獵人局
18. 2020.04.14 三狼完美分工 狼王操作carry全場 (石像鬼/守墓人局)
19. 2020.04.15 兩狼裸露 最後一狼力挽狂瀾反敗為勝
20. 2020.05.27 完美估中狼隊劇本 紀走心舌戰晉賴友誼筆記 (十二人警長局)
21. 2020.06.02 狼隊精準刀民反敗為勝
22. 2020.06.19 最強遺言家扭轉乾坤 狼王自帶石像鬼功能 (季冠賽)
23. 2020.07.07 冇上帝視角愛神局 狼隊首次屠城成功
24. 2020.07.27 狼兄狼弟大反轉 偉晉反常理操作竟奪MVP
25. 2020.08.05 狼弟準確下刀 查個毛查到完場惹意外戰果
26. 2020.08.14 偉晉反金變髒水 四狼上警衝鋒屠神 (十二人石守局)
27. 2020.08.26 狼王帶巫屠神局 平民跳守逆轉勝
28. 2020.09.24 高配雲集 凱希古典樂表水帶隊奪MVP(十二人警長狼兄弟局)
29. 2020.10.26 史上最高配置局 九澤沁上警跳預死不退水做乜鳩(真・季冠賽)

凹嗚狼人殺數據整理
玩家、局式、勝率數據：

每個post都有人問嘅八卦FAQ：

W0LF(S)五堅情為凹嗚狼人殺延伸出的男子團體，由顏值擔當邱鋒澤，主唱擔當黃偉晉，舞蹈擔當賴晏駒(小賴)及RAP擔當陳零九、婁峻碩組成，團名Ｗ0LF(S)是以他們的名字：Wayne,09,Lai,Fengze,Shou 合併而成。
團體成立的契機為偉晉跟鋒澤於獵人局2019.09.23創造出「到底是誰兵變我」的金句跟情節，從而誘發創作第一首歌「兵變」的靈感，接著鋒澤先後邀請零九，偉晉以及小賴一起合作而組成W0LF四堅情。
2020年4月，娛百製作〈叮咚五堅情〉，Rapper婁峻碩(Shou)正式加入成為五堅情。

娛百環節《叮咚五堅情》:
第一季: 五堅情2天1夜的宜蘭行程，將5人私下吃、喝、玩、樂、睡真實私下面貌，完整呈現在螢幕前。
第二季: 2天1夜新北三芝, 11月9日開始播放！

陳零九與邱鋒澤融合遊戲和音樂，創作狼人式情歌
《天黑請閉眼》

《天亮請睜眼》

《絕對發言》

W0LF四堅情《兵變》

W0LF四堅情《速食愛情》

W0LF(S)五堅情《All Day》

W0LF(S)五堅情《#反正我好看》feat.Samsung

其他常玩合作歌曲 Playlist:

Inside Joke及人物關係圖解釋：

師父零九救我(0995)
高玩零九及大師兄鋒澤透過重播覆盤以前狼人殺，指導新手玩家如何玩狼人殺。
另有貪食鬼、五堅情問卷、鬼故特集等精彩五堅情互動單元。
每星期六晚上九點娛百YouTube播出。
Youtube Playlist:

基本專業玩法
Q: 代丫頭問：為什麼狼王第一天出局不應該選擇帶預言家? 什麼時候可以考慮帶預言家?
A: 一般娛百十人局不應該選擇帶預言家。首先,預言家是可以交由晚上狼殺時間由狼同伴在屠邊時作決定，無需在日間決定。
其次，帶外置位帶中女巫的話可以讓女巫無法開毒，減少一輪次毒殺狼。若帶中第四神或三民其中一民,都有助屠邊勝利。
狼王帶中獵人是以上最為不佳的結果，因為獵人有機會開槍追回輪次，但鑑於第一日資訊不足，獵人可能選擇壓槍，這也是有助狼人屠邊。
狼人可以考慮帶預言家在於預言家是警長擁有警徽下，帶預言家可以讓警徽流無法發揮最大作用。

Q: 為什麼被預言家發查殺需要拍身份?
A: 儘管你作為好人知道自己被狼人預言家發查殺，但外置位其他人仍在分辨真假預言家。誠實地拍身份是最有效讓好人得悉你身份及判斷預言家根據。
被查殺牌可為視野最清晰的一場牌，需要努力表水、點出狼坑及為真預言家號票將狼人放逐。
不拍身份會被視為民及民以下，從而可能被放逐,令輪次落後甚至拉垮好人陣營。狼人被預言家發查殺亦需要拍身份，點狼坑，除非你打算自爆。

Q: 警徽流點玩? 咩叫雙金撕警徽 雙殺外置位?

預言家第一日唔跳嘅後果：
2019.09.05 | 2019.09.06 | 2019.09.30 |
2019.10.24 | 2019.11.13 (冇上警) |
2019.11.18 | 2019.11.19 | 2019.11.22 |
2019.11.25 | 2019.12.12 | 2020.01.08 |
2020.02.11 | 2020.02.12 | 2020.03.17 |
2020.03.19 | 2020.08.05(+雙狼羅漢跳)

我個私心呢

NPLM
543被直接除名

NPLM
byebye 543

nplm

NPLM

今場唔放置頂
凱希代表作

nplm 做咗陣嘢就又爆po

09係累定轉打法

采子呢兩個月仲少過沁仔言b
娛百真係唔多照顧男觀眾

都冇發通告俾佢去錄
嬲到我連二年八班都冇睇了

幫你負皮YT果條友 CLS

thanks
嬲到我丫
我敲碗又關條死八婆事
咁都要唔抵得
DKLM

小7真嬲鳩九叔亂賣隊友

佢repo咗勁多個story講呢局

真係好嬲

沁仔之前排左半年先上到 小7 唔知排左幾耐
難得排到再上想認真玩但比自己人玩膠衝走
次次咁早死點攞MVP阿

上局差九叔一票就mvp
今局比九叔衝鳩死埋

九叔唔好咁hea專業少少啦

小7黑 九叔..

語噥黑
龍女黑
九叔乜人都黑哂
佢咁玩法就嚟得罪埋老女人

希望佢得罪老女人，九澤唔受妖婦歡迎兩個離開娛百同呼姨 跟住去結婚

夜店怎麼約

佢夠膽黑老女人先講...

唔想佢變到問米咁當狼殺係自己遊樂場

紹安聊天室都見到有人話主任化..

Lm

好耐之前大家都講過09有呢個趨勢
不過好耐無新高玩刺激九叔係真

old news咗未

今場都算靚人腳都咁hea

的確玩唔到啲好好玩嘅狼殺局係會悶啲
佢一係就suggest啲素高玩上去玩囉
叫多次教練上去 荳姐表哥呀果啲 抿牌又難咗 發言難度又高
今日佢成個態度我都好唔欣賞 其實上一局鳩跳預唔退水我都好麻麻

明明係真季冠 九叔hea到咁
偽季冠除咗四堅卜心 究竟仲有邊個可以配置高到令龍女唔比容忍度

今集完全比兩大鳩玩騎劫哂全場

上局九叔擺明鳩玩
結果比大家吹捧
沁B變地底泥
明明之前做狼兄發言都好好
今日無咗孫生 平均配置更高 反而仲hea咗

有咩
上次沁仔搶到警徽咼

啲人話佢低玩講偽邏輯
3個預出2狼很偽

仲衰過倒鈎狼

九叔搞到澤仔發言變形 警徽又冇埋
沁B 輸咗變地底泥 咩偽邏輯

其實係咩類型嘅觀眾先會咁憎沁仔

同憎阿采同莊莊一樣

娛百觀眾 睇慣娛百啲錯邏輯
覺得好人做匪事係有可能..
我記得連係偽邏輯之鬼王漢都唔會覺得三個人唔退水有兩狼係偽邏輯

鳥鳥成日針對我

唔止呢樣啦
沁仔有d集數玩得幾好, 有人讚下沁仔
有部份人都要好睇唔過眼咁, 係咁話佢邊個位做得唔好

話唔定所以負皮都係我比

岩岩睇完 九叔真係好高音

佢哋中意泡菜飯嘅問米流
點會中意到沁仔啲冷笑話

係呀 又話佢總係會投錯票果啲

唔出奇
住在個po嘅人先可以留負皮留得咁貼

丫頭同孫生就成日被讚到天上有地下無咁
公平咩

真係理解唔到邊個咁得閒追擊你

我每次狙擊丫頭都失敗收場
勁多丫頭粉同我對罵

佢地心入面始終都係問米劣根性

已經晉升為娛百第一女玩家
你想踩佢, 未夠班呀

見一次踩一次

女版09呀人稱

你可以架

卜心發火好正

澤仔中文真係好差..

凱希J圖..

佢鏡頭後係咪多數講英文?

btw我覺得鮪魚以前靚啲

戈個係鮪魚？
完全唔同咗人

佢上娛百戈時個look順眼好多

好想抱起凱希嚟屌

小7要直頭打文講幾嬲

灰到核爆
被大狼賣

送多張俾大家

封面晉澤

點解又有派翠克

佢地個名牌

無交換個啲係咪不和

埋唔到堆

啱啱發現得脩B噥妹荳姐有交換

點解唔使錄?

摩擦力

呢兩日冇錄影

荳姐

星期二 三都冇live
即係無錄影

預言家想唔跳

原本不想跳

言B 拎預言家唔想跳？ 狼人感覺

睇下噥妹有無跳
前面唯一唔跳嘅得4
但都算幾爆水

冇啦 真預係佢 想唔跳

真預原本想唔跳?

如果零九係狼佢可以直接起跳發6或者7查殺
令佢哋原地起跳？

言B係真預諗唔住唔跳

點解一定要有人悍跳？？

pk 發言唔交身份

1如果係惡靈就好睇了

7個人棄票

咁多人棄票嘅

咁樣唔拍身份通常都係神

今集係咪演什麼話玩得好差嗰局

斯亞應該係獵人都唔拍身份

屠民咁10應該狼王
無理由唔殺預或者女巫

但又諗唔明點解狼王唔拍身份

個預想點

係囉明明可以拍槍

如果1惡靈咁10狼王

1號鬼打牆

懷疑金水

1號

張1號牌好叻架啦第一次玩拍到張女巫

今集d狼

算吧啦派翠克

難得我今場盤啱1惡靈10狼王

跳身份做咩呀

澤仔做乜衝出嚟

on9鋒澤

騎乜9呀

點解要驗

我荳d票真係無死錯人

又鳩玩

點啊

鋒澤背鍋

明明屠緊民都衝出嚟

低玩澤
龍母上身都保佢唔住

澤仔

我荳似民

佢好彩

屠唔中啦

澤仔咩事

好彩照贏
唔係佢死硬

思佳姐講咗句不用懷疑我的身份

真

明明女巫已經計好晒叫騎士唔好跳
好明顯又冇聽

我荳又冇mvp

明明好值得拎

預言家同騎士都on99

係
但語噥聽唔出

澤仔廢到

1號跳女巫幾聰明
可惜呃唔到佛生

1號推狼王去死咪得囉跳乜春女巫

佢捉點解10唔帶1都賣咗少少視角

語噥都有帶隊既一日

所以我荳應該mvp
今集神其實出哂黎

偉晉好清醒
壓毒，盤中狼，仲識計輪次叫騎士唔好跳

惡靈咁都唔衝票，又唔驚毒同驗

佛生今日醒咗咁

係難得清醒嘅一場

黃生荳姐都好勁09都中咗67出一隻

點呃呀 真女巫一定好有戒心

澤仔到最後仲問狼點解夠刀

澤仔就未撚瞓醒咁都唔識計

澤仔可能會毒

佢唔跳都可能會毒跳咗真係冇可能

其實唔難估
佢女巫視角 10走唔帶1
咁只會10狼王 1惡靈

今集難得在狀態

佢瞓醒未
今集個樣勁殘
黃生醒目勁多

荳姐第一輪單票投惡靈

荳姐第一輪就盤中三狼

言甚麼雖然今集鳩鳩地但係好得意

鋒澤係咪未訓醒

三刀真係cue流程都尷過人

三刀係咪唔記得rundown
叫佢地坐低傾計

1上pk台跳女太risky

我荳勁撚到

我荳又大展神威

娛百第一女高玩當之無愧

個預言家幾得意

卜心 is the best

卜心做好人有時都唔夠荳姐嚟
不過荳姐份人閪所以冇mvp啫

發現脩B呢排kiang到好似飲完酒嚟
好得意
G子唔係唱緊K架咩

同唔到清清相認了

今日keep住喺大選po嗰到見到你

今朝睇以為贏梗 只係時間問題

采真係應該走型女性感路線好正

邊度有call WI

同埋有元元

剛剛先睇完今集
言甚麼跌哂Watt嘅
斯亞咁狼又帶5號 都仲係暈, 以為5號狼10號擸都有咩料

斯亞今集表水好廢咼上pk台連派翠克都識跳女巫
斯亞發言又騰雞, 身為狼王扮下擸都唔敢, 咩料
出局時又係, 扮下擸睇下之後釣唔釣到真擸出嚟或者等好人亂d都好丫

未睇今集
睇唔睇好

我都未睇

我都未 睇討論好似大家都玩得差

龍女又唔生性

睇啦
宣傳局嚟講都叫正常人嘅宣傳局

啱啱先睇完今集
斯亞一做狼廢到hang 晒機咁...搞唔掂喎
語噥真係慘，part 著兩個豬隊友

btw, 呢集係唔係拍左好耐
而家先宣傳 文慧如同澤仔首歌

10月中錄

娛百嚟講已經算快

係
不過八九月錄嘅仲未播晒

真心痴線
唔知留嚟做乜

黃生無左娛百好得閒下

又睇鋒澤講台語

佢應該好著重work life balance 啦

幾耐無睇過兩集連住播

不過都係第二集播先

今次狼來了應該好睇D剌卦

有鋒澤鳩玩同癲婆薔薔係到 唔會難睇掛

晉澤黨都係有愛嘅

幾型

我覺得p得麻麻地
D 「污漬」太假

啲漬好似暗瘡印

係09戈張似啫
其他都幾正常

笑咗
睇睇下又係

龍女下巴嗰個都似
勁似千年唔去嘅下巴暗瘡印

最型係零九 鋒澤同偉晉都怪怪地

你講講吓又幾似

會唔會太具體

晉澤起來

晉澤係面型都怪怪地 睇落特別腫

龍女係鬚定污漬

慧如都係唔好玩狼殺啦
D表水真係

個個都踩9

澤仔左右逢源

派翠克D笑話真係

其實個笑話冇事，係講個人出事

我覺得佢嘅存在好尷尬

係好老套嘅笑話 係咪又喺唔知咩網抄返嚟

係
顯得好格格不入

09似狼

擺明啦, 仲要講錯左

1.麵包超人扭到腳
。
。
。
。
。
變成牛角（扭腳）麵包超人

2.麵包超人拿iPhone
。
。
。
。
。
變蘋果麵包超人

3.麵包超人看笑話
。
。
。
。
。
發酵(笑)麵包超人

成日哥~
勁煩

扮王嘉爾

學條蝗講嘢

呢3個幾好笑

斯亞有冇勁到盤埋3狼配置

斯亞又衝鋒?

雨姨&沁B

佢個停頓點好怪，又想扮冷面笑將

越嚟越似斯亞

發酵好好笑

點解會覺得預下朝哂喺度

言b

7應該反傷死..

又抽我不知道

言B仲唔係狼..

佢兩個

狼到爆

言脩好得意

我要出9
笑死我

慧如上完今次就夠啦

言脩1999咁

言什麼居然唔係狼

真 咁啱佢玩

點呀
翻牌翻個號碼牌

去後面
好幼稚

9 10 2個搞咩

窒到咁居然唔係狼

頂, 言B唔係狼
表水表到屎咁

8 點會係惡靈啊

全狼式發言...

唔啱佢玩

語噥話8惡靈？？

D神跳晒出嚟

語噥冇毒知唔知自己up緊咩

個個拍晒身份

都係返去同暐弘直播

8點可能係惡靈

語噥??? 刀8 預驗惡靈..似啲

10應該係最後一民

又係鐵三角狼

惡靈終於發揮到功效

大三角

鐵三角又贏
澤仔又MVP

又係大三角

大三角每次都贏...

女巫做乜鳩

連坐狼

語噥近排水準真係.........

語噥做乜嘢
無用毒 8如果係惡靈 咁點解會死

我荳實力仍然咁高,,,

我都聽到R哂頭

大三角狼組合係正嘅

但我荳永遠冇人信

1認5壞10好最後又驗10

呢下好關鍵

9 10咬咁緊以為會出一狼

我荳真係女高玩

10 真係好狼

九叔見到預言家驗5 喺度yes

我澤mvp

又証我荳高玩地位
btw 今日荳姐咁著幾好

我荳賽後係咪諗緊點解自己明明幫手帶隊都比人出

淨番5個人 2 10拍晒身份
兩狼點都係推5
所以語噥講錯實際上冇乜影響

啲神職跳晒出嚟係咩事
我荳連續玩兩場都盡顯配置 但兩場都輸

原來今次係阿澤自刀
好少見

想講荳姐盤得靚 好人贏佢一定MVP
點知啲好人個個都跳晒出嚟

2號認兩狼出去，所以覺得拍身份無所謂
如果佢認到兩狼在場就應該唔會拍

應該

佢成熟風好睇過扮可愛
個造型好有惡毒女人既感覺
望住言什麼講野個陣好似想食左佢咁

我覺得我荳配言B好有火花
一個咁閪兇一個咁驚青

難得自刀完唔緊張

上次窒到

荳姐即刻生猛哂 有返存在感

我覺得唔會荳姐輸人心

好似係佢第二次自刀

我荳依個娛百第1女高玩上次拎mvp係幾時
上場咁都冇mvp

冇可能兩狼啦 由佢盤錯果刻已經錯
佢女巫又冇開毒

冇錯
佢唔知做乜突然短路
以為8號惡靈瓜左............兩狼走左
所以拍女巫正視聽話自己冇毒到8

但荳姐D語氣表情真係好閪女人FEEL

上場佢夠料黎mvp啦
結果從缺都唔比佢

佢好似5月之後就未拎過mvp
佢應該要拎多啲女巫先有機會拎

總之就係可不可愛之前喇

澤仔要靠場外工作人員翻譯

唔係啦之前佢拎女巫第2, 3晚都唔敢開毒
退步左D

佢應該90% 聽唔明

兩個鬧交好好笑

得呢個路線咪幾好，對鞋襯得幾好睇
成熟休閑式優雅

見到2號玩到錯Q晒就無眼睇
身為女巫視角最好竟然講錯晒
9號真係超幾班

係唔笑即閪樣
言B驚驚青青又要駁嘴咁 莫名奇妙咁覺得幾好睇

最少係個靚嘅西女人

咁佢真係吖嘛

言b好cute

年下攻

佢兩個嘅互動幾好笑

佢地熟..有火花..

台語局係咪特登玩佢

除咗女巫 佢拎其他角色都好難拎mvp
小狼又比人話倒鈎
狼王又死得早

聽佢講台語真係好好笑

狼來了宣傳咁正, 玩GAME前可以宣傳咁耐
以後宣傳局變哂狼來了算啦

兩個字完全係廣東話

收音牌

狼來了真係幾好睇

點理解到係攝影棚

九叔難得譯錯龍女

九叔真係好流利，好正

有好笑嘅嘉賓先好笑
上次911好悶

高雄人

佢啲台語好似有進步

吹咁多台語歌有原因..

被子

屌 臨尾仲要講8係2074
我在場一定票鳩佢

婁狼啦

語噥真係回晒塘
同埋佢呢個位置 最唔應該跳身份

就估到要估狼..

mabobi

小瓜做咩要估中

OMG

九叔無耐笑

咒語

小瓜唔會係先知咁on9啩

估婁係狼勁好估

如果真係佢個腦真係冇得救

頂 佢真on9

頭先喺度估咩癌症真係好狼

certified

有冇咁on9…

真係蠢到咁

佢真係咁on9

頂小瓜連狼來了都玩成咁

之前仲讚佢適合玩狼來了 我錯了

冇睇題目

鳩澤...

小瓜做番村長算吧啦

呢度真係唔讚得

有效果係有效果
但腦真係冇咩..

沁B又冇得玩操作

沁仔又無MVP

係喎

狼兄指刀或狼王帶中女巫都可能有..
狼弟一定冇啦..

叮咚預告

次次有呢條友我就唔想睇
啲效果又唔好
玩又唔係玩得勁

我沁無奈

你錯啦. 唔好咁有信心.
精彩全部都係花絮.

俾預告呃太多次
唔好咁高期望

我唔會再因為預告剪得好睇 而會對正片有期待

我覺得連個預告都剪到好麻麻

就好似543咁
期待下玩很大仲好啦

In 玩很大 we trust
相信紅隊

大三角狼

仲要連坐

10號真係好小學雞，唔係好想再見到佢

點解荳姐對言脩發哂姣咁

吓原來係發姣咩
我覺得佢好兇

澤仔攞mvp竟然冇即刻出post

我期待既係....睇靚景
今次呢個場好似幾靚咁...
對內容已經唔敢太期待

內心OS: 老娘底牌獵人 睇你點表演

10號金水:去後面
我荳:閉咀! (你個大低玩)

CLS架
原來佢真係ON9到冇朋友

條友掛住J九叔跳舞

覺得呢個mvp係躺贏
就算唔出都正常

oh呢句os好似我荳會講嘅嘢
：你表水咁差 又上匪票 去死啦

點解唔叫埋佢去季冠
奇葩陣容差佢一個

小瓜真係好on9

呢集同大家講 揀男友最好先測試智商

而家終於明點解有D人玩足兩年幾都冇乜進步了

揀朋友都要

如果係好樣啲嘅人例如言B講
我諗我會體諒佢

不過其實查個毛, 狼來了到做狼都好唔掂
明顯到

感覺係開玩笑都唔識分寸果D人

佢把口真係
龍女話自己冇望到咒語係咩 柒瓜喺度話佢笨蛋
我心諗你都好意思個喎 你咪仲蠢
雖然我知嗰個係效果 但係由佢把口話人笨蛋真係好諷刺

屌 點解最尾個around會估癌症嘅 黐孖筋
亂咁嚟

佢好似成日都話人笨 上次閃避球先話完語噥
明明最笨係佢

只可以話佢D所謂"效果"又唔好笑, 又un耳囉

之前都明顯架啦
癌症就直情明狼

你要降LV同佢講

真啊屌 成日想吐想吐
屌 我就真係想吐

蠢成咁其實好難頂. 一定對唔上咀.

我會反枱

我地見到佢就想真係想吐

仲要成日同沁B講想吐

勁黑人憎屌

文慧如完全唔識盤logic

佢識翻牌驗焦點位已經深感安慰

你錯啦
佢邊識翻牌
佢舉起左個10號號碼牌乍

成場冇野盤到出黎 淨係話好stress好暈

諗起繡惠姐預言家舉牌驗人

講完要用台語九叔望住龍女笑住點咗下頭

難怪龍女咁想隊友係九叔

係咁翻嚟翻去, 全場聽到

佢知自己唔識玩 場場拍身份 都係好事
好過比人推

小三賴同佢同style
但明顯高幾班 又識分寸

講一次就話啫 講完又講
見到你咁好難唔吐
又唔鬧得佢 一鬧就玻璃心

其實佢係紹安新徒弟
場場直接拍身份打

老老實實
搵小瓜同小賴比
真係對小賴最大嘅侮辱

IQ, EQ, 口才, 應變能力, 有邊樣小瓜可以有小賴10份1

我只可以話
見佢咁有決心, 上去狼殺宣傳
以為佢有練習下做過功課
就咁睇佢呢兩場表現, 真係唔覺佢有認真做過功課練習過囉
翻牌驗人都唔識

九叔成鬼日都喺度撩人

係啦.. 完全冇做功課..唉
我覺得因為係同澤仔宣傳 啲人有手下留情

不過唔好唔記得上次被查殺騎士果條友連翻牌都唔識

講真 其實佢啲效果都好廢成日都唔知做乜咁
之前成日覺得佢俾人屌好慘 但真係覺得佢有啲應該算係自己攞嚟

中間仲爭住翻譯龍語點知隔離個個表現好好多

話說得睇預告留言啲人捧情沁沁 雨濛濛CP

啱啱睇緊
脩B真係好得意
場場都好似飲醉酒咁
唔準你哋將IU同脩B講成CP
雖然閪面荳同呆萌脩個化學作用好正

佢以前好啲，依家用力過度

攝影棚都聽唔明 聽錯咗變收音牌 爭住翻譯柒咗
對咗佢咁耐都聽唔明 人哋姚蜜見過龍女都唔知有冇五次 已經即刻明晒

演甚麼姊弟

演甚麼母子

點連到過去
明明又係父女系列

又搞到我去咗諗av視角
靚女後母

母子正確無誤
無話佢哋似情侶呀omg

話佢理解到沁B啲GAG
又有效果

又幾似
強勢後母 懦弱繼子 近親相姦

閪面 vs 驚青

真係唔夠你黎

我覺得如果要強行幫孫沁岳ship男女cp
沁雨會好過沁凱
雖然我唔想睇佢嘅男女cp

gag就好多人都get la
效果就。。。還好la

驚青繼子仲要反cup返後母轉頭
明明係自己上匪票

但我寧願揀沁凱

唔妥後母成日鬧自己，有日忍唔住反擊

唔知你哋有無睇
純粹想分享一下
樓豬超認真

【頒獎典禮】第一屆名畫命名大賽

沁凱嘅話硬係凝住凱希食住沁b

沁7

笑到仆街
獎都頒埋

真實對白：你做咩無覆我dm
返屋企你知死

沁：好...對不起...

我啱啱過咗去現場live

我都係
笑到仆街

我沁硬起來又講你知咩

傻笑賠罪
我可以

樓豬好正

痴線啱啱睇完狼來了
小瓜都係返去做村長啦
仲答啱嚟做咩
點解玩咁耐都可以唔知答唔中就一齊揾狼人

CLS
頒獎頒得幾認真

小瓜真係令人尷尬嘅存在
都提咗答唔到一齊搵狼人仲咁有自信答

佢連基本規則都唔知呀. 唉

09都已經講到咁白話要答錯啦唔知規則都唔聽下人講野

終於睇完今集
呢排慣咗用1.5倍速睇
到九叔澤仔發言先用返正常速

+1 平時我追唔切live就係咁
有啲勁廢嘅玩家 例如孫生我直情skip埋

其實唔鐘意講數字
但小賴播左沁B專訪之後
佢channel subscribers個兩日dou左個ble
佢一直無係fb ig宣傳自己channel, 其實都係佛系經營
但都係要感謝小賴兒

安慰

好明顯咁增長 的確有用...
等睇小賴捉沁B 拍MV

小賴: 至少要讓沁岳開到營利

多謝小賴
睇得出小賴請某啲人係真係想幫佢 eg teddy 沁B

係呀
3月果時請阿采都幫左佢好多呀其實
好多人都係睇完果段訪問之後先對阿采有好感

啱啱先睇完
大三角

我成集掛住睇後母荳同鵪鶉脩

果然係邪教高阿哥

鋒澤唔知咒語都玩到狼咁 笑死

今晚啱晒沁姨黨同龍沁黨嘅人

九澤沁

又好似幾好ship我要忍住

沁b同雨姨我諗個cp名畀佢咃先.
叫雨孫都好似唔錯 發糖時就雨孫糖

明明依pair都唔邪
因為荳姐 演脩有咗記憶點
因為演脩荳姐終於係節目有自然(閪閪地)效果
讚啦

煮荳燃萁 好適合佢地

言仔作為娛百最新星
本來真係幾有期望，但睇睇下我覺得真係淨係得效果

現時預計既天花板應該係斯亞
希望可以更好

搖住派心會唔會太可愛

雨孫糖
果然係中文代表

唔係情沁沁 雨濛濛咩

你要知道佢玩呢個遊戲做村長都可以玩陳零九係自然現像
就知佢真係鳩玩

忠紋唔好呀嘛
全靠龍女狼來了都幾多記憶點

可惜個心唔係俾你
你只能收IG電子心

情沁沁 雨濛濛好有意境

兩個都可以 一長一短..

我唔理，派比我龍女=比我
除左ig心，我都收過 “到底”兩個字

點解係依兩個字

其實開個鳩教中文/鳩教台語嘅環節會唔會幾好睇
不過娛百除左晉愛唱晉大咖d網絡節目之外係唔會開單人環節收皮啦

因為佢表示，點解個個都想做隻狗

情沁沁雨濛濛好適合沁仔氣質
鐘意呢對多過凱沁

係你哋先做想做狗我直接做沁抱

話說岩岩先發現羊羊日日都勤力上黎終於甩P
無得認P認人

到西瓜哥哥上0995

希望佢唔唔好俾人鬧 前一排都麻麻

尋晚個集就係九叔望龍女就會笑嘅證據

沁友要循序漸進

西瓜哥哥話九叔好了解龍女個陣駛唔駛笑得咁開心

我都唔發覺
我有人權了

沁b係0995好似集集都俾人提起咁

應該會比人屌本筆記

所以西瓜以前都係以為九澤純商業cp

李岳講完之後九叔個下沈默好爆狼
愈了解對方係咪代表愈沈船
但係平時又要成日爭住出嚟認
#我迷失在這場愛情

近幾集都好麻麻
睇佢邏輯推理部份應該都係普通
真係頂盡斯亞LV

做黑市俾隻狼技能第一日反傷死, 走心都合理
不過雨姨個效果好似閪閪地
我自己唔識欣賞
仲話要Ship cp

雨姨個怒啤真係好正

今日果集20號錄 咁快就播

宣傳局

林芯儀應該係宣傳.

近呢個幾星期除咗萬聖節局之外都係10月錄嘅
啲宣傳可能俾人屌過要早返播
語噥星期日就賣飛都喺呢兩晚就播咗
但娛百又撞親個腦cut咗個開場放咗去娛民
八九月錄個啲唔知仲要擺到幾時先播到

大把人宣傳只播一局.. 然後拖.
可能語噥好少少 同上撞埋慧如鋒澤宣傳
最近最難睇果局仲有一集未播..

唔怪得啦

騎士接查殺個集？
個集都已經9月中錄而家更加唔知擺到幾時

係 好心果啲咁難睇就快啲播咗佢..

想同大家回下帶八月中有呢個人出現過喺錄影廠但到而家都未見影

講開演唱會, 小賴D演唱會飛仲未賣哂

佢唔係差好少咋咩

唔知呀, 小賴有講過差好少賣哂?

仲有煩姐嗰啲係咪未播晒

佢話只係賣剩大約百幾張, 其實都已經算好唔錯啦

btw, 荳姐堅勁
11月15日就係演唱會
而且只係後台 BackStage Cafe(站席300席).......到而家都仲未賣哂D飛
仲要人地答問題先買到飛笑左

四季荳

答錯係咪買唔到飛

咁直情係好銷情到顛啦
仲有成個月, 應該賣得哂

試左
答錯係襟唔到NEXT STEP
即係本PO有大約9成人仕想買飛都買唔到
本PO 9成人都叫荳荳FANS做小四荳

唔係四季荳唔通特登比600TWD入去踩場咩

係 因為KKTIX set要答問題原意係用嚟防黃牛/bot
不過對荳姐嚟講其實都無呢個需要

一般D好受歡迎歌手演唱會
驚有炒家
唔係FANS都搶票高價炒賣
先會SET呢D問題
荳姐笑死人咩

小賴都冇SET

我荳應該要歡迎黃牛

今日得閒D, 暗渡陳倉先
叮咚五堅情&0995！叮咚2之玩很大！娛百狼人殺討論(180)

應該仲有兩集
但唔知娛百會唔會寧願收起唔播

邊有黃牛明知蝕硬都入貨呀

難睇到死嘅局都點都播
煩姐嘅局就幫佢hold起

笑到咁甜太犯規...搞到我精神出軌左幾秒

個用意係咩

答案:台灣Uaena

佢send心比我嗰陣都係咁嘅樣

娛百唔會理好唔好睇
主要係凡凡放咗話播晒已經無貨
而家再播又再俾人鬧爆
如果娛百仲想搵凡凡去錄其他單元係要衡量下
再加埋佢係三刀條女

真
我都ship唔到呢pair

俾左兩集10個人嘅通告費+制作費用
唔會為左煩姐一個而唔播卦

但就因為煩姐任性9up一句而放棄個兩集製作成本

娛百唔似會咁為佢諗.

我純粹覺得娛百為自己諗
凡凡俾人鬧爆都唔關佢事
但凡凡因為再俾人鬧而唔上佢節目就關佢事
又或者因為凡凡而影響到三刀上少咗都關事
同埋無人知未播個兩集係點嘅
如果其中一集係凡姐拎MVP點算